<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- <conversacion
	actor="String:req Maestro|Tu|Canduterio|Sistema  nombre del actor que ejecuta la conversacion>
	"String:req lo que dice el actor"
		</conversacion>
	-->
<conversaciones>
	<conversacion actor="Maestro">Ah, eres tu!
	
Hoy es un gran dia: has superado el modulo de Magia de Fuego y Papiroflexia!

Estoy orgulloso de ti.</conversacion>
	<conversacion actor="Tu">Si, maestro.</conversacion>
	<conversacion actor="Maestro">Solo falta realizar el ritual que hace oficial el modulo, la cata de la empanada de bertorella.

Por suerte he conseguido la ultima que quedaba en la panaderia</conversacion>
		<conversacion actor="Tu">Que bien, maestro...</conversacion>
		<conversacion actor="Maestro">Veamos, la deje aqui...
		
[Rebusca en una caja cercana]
		
No puede ser! ha desaparecido!</conversacion>
		<conversacion actor="Canduterio">[UNA FIGURA SINIESTRA VESTIDA CON UNA TUNICA ROJA SE MATERIALIZA DELANTE DE VOSOTROS, SOSTENIENDO UNA EMPANADA EN LA MANO]
		
JA JA JA, Buscabais ESTO?
		
Pues olvidaos de ella. AHora es MIA.</conversacion>
		<conversacion actor="Maestro">Oh no! Es Canduterio, el Nigromante supremo de Montouto!
		
Nos ha  robado la empanada, y sin ella no podemos oficializar el titulo.</conversacion>
		<conversacion actor="Tu">[PONES CARA DE CIRCUNSTANCIAS]</conversacion>
		<conversacion actor="Maestro">Solo hay una solucion:
		
Adentrate en las profundidades de su santuario, y recuperala.
		
Ademas, si lo consigues, te subire la nota final 1.5 puntos</conversacion>
		<conversacion actor="Tu">Pero, maestro... y si no lo consigo?</conversacion>
		<conversacion actor="Maestro">Ummm, bueno, en ese caso yo no me preocuparia mucho por el modulo ...</conversacion>
		<conversacion actor="Canduterio">Ven si te atreves! Mis esbirros te estaran esperando...
		
[LA IMAGEN DEL NIGROMANTE SE DESVANECE]</conversacion>
		<conversacion actor="Maestro">Parte ya, joven discipulo.
		
Ten cuidado con sus esbirros. El hechicero es un maestro de la mecanica, y aficionado a construir automatas para que jueguen con el al billar</conversacion>
		<conversacion actor="Tu">[PONES CARA DE NO ENTENDER NADA]</conversacion>
		<conversacion actor="Maestro">Cuando entres en sus dominios lo entenderas.
		
Por cierto, tambien es posible que te encuentres con los Caladi/os Perdidos: unos seguidores de la Semana Santa ferrolana que hace incontable tiempo se perdieron en ese lugar.
		
Parte ya sin mas demora, y que tengas suerte!</conversacion>
		<conversacion actor="Tu">Si, maestro...</conversacion>
		<conversacion actor="Sistema">En cada nivel hay una llave, debes BUSCARLA. Una vez la hayas encontrado, busca la SALIDA para pasar al siguiente nivel.
		
Controles y Consejos:
* Teclas [A,S,D,W] / TouchPad(Android) para desplazarse
* [ESPACIO]/ Boton Circulo(Android) Bola de Fuego
* [F]/Boton Basto(Android)  Ataque Vareada (no disponible al principio)
* Teclas [P]/ [ESC]/ Boton pausa(Androdid) pausa del juego.
* Se recomineda un conocimiento minimo de billar y de ritos de Semana Santa.</conversacion>
</conversaciones>
